[求救]喉嚨痛，好似發炎咁，有咩方法快d好？

會不斷飲水，仲有咩可以做？

屎立消